收到風 大市馬上要落230！

收到風 大市馬上要落230！

簡單到太嫲都識玩！

燈神又出黎

夠膽牛足一星期！車尾燈你都睇唔到

無睇到...仲之走哂呢熊去

fafatt

早兩日仲日日講咩一棍牛上去

收到風
聽日爆升 挾死樓主條hihi

阿爺話free fall! 唔跟就無運行！

依次係咪中環至尊寶第一次睇淡

阿爺做野！仔行開！

睇日一定爆升 直上280
信我 一定中

已經搵定部數錢機出黎聽日數錢

夜期

fatt

正式開車！

屌你呀
燈番牛軍唔該

g chi

跌佢老母

落完再上32000 ok?

樓豬好野

咁都燈到

想升? 問過阿爺未

bin c時間
各位清 隨便
我數錢先